想開間毒撚餐廳 菜式主題係唔同類型既女

到時毒撚就可以大大聲講尋晚食左咩女

G持

黎仔幫襯？

唔該我想要份大波波

我會黎!!!

即煮畀你

你都唔黎

支持

兒童餐

例如叫咩名？瘦底大波妹？

有得諗

32D餐啊唔該

我要個151細粒妹妹餐

我就係151細粒不過姐姐

你幾大

呃人唔得架

都話大學畢業做緊嘢，自己計

22-99都得

咁你幾歲

驚自爆唔答

Year 1? 2? 3?

Bye bye 我去瞓啦

tg答你

做緊嘢

其實係豉汁蒸排骨配珍珠奶茶多奶。

又得喎

豆腐火腩飯得唔得。。。。好餓

一齊食

好想食炸大腸

未即係雞竇囉

到時實比女權投訴

我有大腸
不過唔炸既得唔得?

我有大腸

你講嗰種腸，同真嘅炸大腸我都好耐冇食過

你都幾淫
間餐廳應該要有埋炸大腸同炸鮑魚
咁你就可以去幫襯

我餵你食

141雞王
大肉腸
一線鮑
金絲貓
仲有咩菜式

實係講緊我啦

你係？

毒撚唔出街食飯

咁淫唔好咩
我要鮑魚做咩 要腸就得啦

幾時交流下先

你想呢